想問下咁算唔算有好感

日日keep 住有whatsapp snapchat 差唔多一個月 snapchat 傾到有紅色心心 個女仔都有whatsapp 傾計入面講過下同個ex 點樣分手個d 野 利申a0毒撚

同你講EX姐係收得皮

兵

有冇出下街講下曖昧嘢咁

未敢約 問左咪好明顯知我鐘意佢

...你諗住一世whatsapp?係時候flirt下睇水溫啦

點解
我以前未同我男朋友一齊都會有心話佢知我ex啲野

有冇咩藉口可以約出黎。。

快d去馬，唔好等

我好痕呀 得唔得閒出黎幫我r ?

求其話睇戲都得啦

唔好諗咁多
諗下諗下就會沉
之後就變兵

幻覺黎嫁炸，就算同您行得幾埋幾曖昧，一搵到個好過您/玩厭左，就會預無預兆咁消失，話冷淡就冷淡，話走就走

唔算
傾到有心心好閒姐

求鳩其話
最近新開左間XXX好似幾正咁一齊試下丫
加幅港女食物圖
加粒伸脷emoji
望落好好睇睇冇好感都出到街啦

我都係

係電話上面拍拖？

你係咪要溝人啫？約出黎都要藉口
打鐵趁熱吖哥仔，傾咗成個月你都唔約，到時佢習慣咗你咁樣既存在就會諗過第個咖啦
又或者有其他人同你一樣傾緊既，就唔會揀你

師兄可以講下通常約會點做先升到溫？黎緊約左女睇戲食飯